====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Notre proposition pour la gestion future de l ' eau conduit à reproduire ce modèle historique à une échelle inhabituelle .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

